希望利迷唔好灰心住

因為今晚仲要灰多晚

佢地有未來

黎緊三個月仲要每晚發惡夢比美斯強姦

美斯對弱隊刷數據

一隻痢狗偷偷負評

灰到訓唔撚到牙

？

多謝樓主鼓勵

?

係

所以你咪發夢囉撚樣

負評咪負評 洗撚俾面你

好撚灰 準備去馬德里

樓主真利

夢見美斯天然呆

唔好意思 要令你灰心

支持

灰撚晒

感激

點樣？

好撚灰啊 ，入左決賽又要打多場，煩死

反利真係特別戇鳩